好想養隻咁的貓

奴才想偷我的錢?!

😁

好可愛

😂😂😂好正

入錢就得 一想拎錢就打鳩你